嗰個乜撑警會，可唔可以揾個講廣東話講得正宗少少嘅人？

派d大陸人嚟搞亂香港

咪有梁家輝同陳欣健囉